股災快到了

一號股災信號現正生效
表示一金融風暴集結於現時8000點範圍內
今年內可能影響本港股市
股民應做好防災措施

等我搵埋哩轉錢先

災喇災喇災喇～～～～～

binc

到底幾時有災

好快

TODAY